聽日唔想番工

點解老麥八號風都要番工
拜託山竹生性啲
打個十號風
唔該